韓國瑜「庶民發大財」 再被揭擁三別墅

韓國瑜「庶民發大財」
再被揭擁三別墅

韓國瑜被爆家族在雲林縣「比佛利莊園」擁有三戶別墅。 台灣蘋果新聞網

打着「庶民」口號參選2020總統選舉的高雄市長韓國瑜，繼被揭在大本營雲林縣興建豪華農舍，韓氏家族昨再被踢爆在當地擁有三幢豪華別墅，每戶樓高五層、內置電梯，每幢市價介乎1,600萬至1,960萬新台幣（下同，約400萬至490萬港元）。值得關注的是，主理該豪宅項目的地產商「翰霖坊建設」，公司大股東就是韓妻李佳芬。被爆擁有的豪宅一棟接一棟，庶民謊言面臨爆煲，網民揶揄，韓國瑜夫妻根本不是「庶民」，而是「墅（國語與庶同音）民」。

相關新聞：晒通渠政績 高雄照水浸

記者昨到韓國瑜夫婦雲林農舍外拍攝。

韓國瑜嘴邊常掛「高雄發大財」等草根口號，又堅持自己是「庶民」，營造平民形象，獲廣大中下階層民眾的支持，以至其財產狀況受關注。今年6月，監察院公佈最新財產申報狀況，韓與李佳芬的存款為4,559萬多元（約1,152萬港元）。除了千萬存款，韓氏夫婦近日被指在雲林的農地興建豪華農舍，李隨即火速拆除涉違建車庫、室內籃球場等。

五層高內置電梯

一波未平，豪華別墅風波又起，台媒昨引述專欄作家曾韋禎爆料，韓氏家族在雲林縣擁在三幢「比佛利莊園」獨立別墅，每戶五層樓高，內設電梯及五個車位，每戶實際面積達58.38坪（每坪約35平方呎，約2,043平方呎）。開發此豪宅項目的地產商「翰霖坊建設有限公司」，董事長是李佳芬胞弟、雲林縣議員李明哲，大股東卻是持9成股份的李佳芬。台灣蘋果新聞網追查，比佛利莊園位於斗六市市郊，鄰近景點古坑綠色隧道，別墅業主可駕車直接進入別墅車庫，隱密性十足。

有居民向傳媒表示，別墅由李家興建，落成迄今約8年，屬封閉型社區，一共有13戶，全部是獨立別墅。也有鄰居指稱，別墅的建造、擁有者在當地不是秘密，李佳芬與父親、前縣議員李日貴還曾在別墅動工前拜訪鄰居，希望大家體諒施工噪音，而該別墅才是韓國瑜在雲林的真正落腳處。

地產代理︰或因韓國瑜升值

台灣《壹週刊》調查發現，李佳芬家族在比佛利莊園至少擁有三戶豪宅，除了李佳芬旗下別墅，另有一戶別墅登記在翰霖坊名下，第三戶登記在李家一名女性親戚名下。地產代理指，別墅所在建築土地曾轉手多次，最初以每坪3.5萬元（約8,700港元）賣出，轉了第三手才轉到李家手上，購地自建自售。若以目前斗六的房價地價來看，如果沒有「韓國瑜」三個字幫忙，升值空間不大，但是，若大家知道政壇當紅炸子雞韓國瑜就住在這裏，價格可能會上漲。

韓「庶民」形象岌岌可危，民進黨雲林縣黨部執行長林廉貴質疑，「像他（韓國瑜）這樣住豪華大別墅，這樣算是庶民嗎？」韓國瑜昨出席活動時被台灣蘋果新聞網記者問到別墅問題時，韓轉頭離去沒有回覆。

台灣蘋果新聞網

上一則
上一則
美財長致電華官員 為再談判鋪路

下一則
下一則
晒通渠政績 高雄照水浸

算好清廉喇
喺香港呢筆數劏房都買唔起

唔係講笑 發大財做總統台灣真係玩撚完
一鋪清袋

貨賣得出去，人進得來，高雄發大財

又幾平

同香港d狗官真係蚊髀同牛髀

到依家都唔明點解佢有咁高支持度

豪華別墅：490萬
5層樓仲有電梯

有台仔fd話韓粉好on9，韓本人無乜嘢

就正如香都好多廢老港豬 我都百思不解

失業十幾年
但有錢送子女兩人去加拿大讀書

真的發大財了

坐野咁樣衰 送我都唔住
成間新界鄉黑d垃圾圍村屋咁

好撚平

廢老無野做日日睇中天洗晒腦

同香港班廢老畀cctvb洗腦一樣道理

親自示範如何發大財

中共既人力 財力 物力
傳媒
網軍
政要

個個吹捧
又加埋洗腦資訊

佢係中共間諜
靠佢做總統 統一呆灣
成個中国支持佢 想低都難

之前咪證實左
網上既吹捧 係騰訊用左好多人手攪出黎
一大堆紅媒日日吹捧佢

佢係中共統一台灣條針

一定好多傻仔比人洗腦就會信

中國網軍介入台灣選舉 美學術期刊調查發現「證據」

〔即時新聞／綜合報導〕高雄市長韓國瑜自去年參選並當選以來，在政壇掀起一波可觀的網路聲量，先前就曾引發外界質疑背後有境外網軍介入，美國知名外交雜誌《外交政策》（Foreign Policy）近日更發表一篇調查，指韓國瑜去年4月宣布參選後，隔一天就有網軍成立臉書粉專，內容多是攻擊民進黨的文宣，其中不乏假新聞，多名創立者自稱是中國科技巨頭「騰訊」的員工，更巧合的是，這些人在選後隔天就停止臉書活動。報導也引述學者及專家指出，這種網路間諜活動可以追溯到解放軍戰略支援部隊（SSF），且這也並非北京第一次試圖操縱台灣的社群媒體。

高雄市長韓國瑜自去年參選並當選以來，在政壇掀起一波可觀的網路聲量，先前就曾引發外界質疑背後有境外網軍介入。（資料照）
高雄市長韓國瑜自去年參選並當選以來，在政壇掀起一波可觀的網路聲量，先前就曾引發外界質疑背後有境外網軍介入。（資料照）

《外交政策》雜誌近日發表一篇調查，指韓國瑜去年參選高雄市長，有中國網軍在網路推波助瀾，到處散播假新聞，試圖藉此操縱台灣的社群媒體。（圖擷自《外交政策》）
《外交政策》雜誌近日發表一篇調查，指韓國瑜去年參選高雄市長，有中國網軍在網路推波助瀾，到處散播假新聞，試圖藉此操縱台灣的社群媒體。（圖擷自《外交政策》）

《外交政策》雜誌追蹤調查發現，在LinkedIn上發現了有249筆登錄資訊，其中不乏使用相同照片、但名字根本不同的紀錄，顯示大批中國網軍確實存在。（圖擷自《外交政策》）
《外交政策》雜誌追蹤調查發現，在LinkedIn上發現了有249筆登錄資訊，其中不乏使用相同照片、但名字根本不同的紀錄，顯示大批中國網軍確實存在。（圖擷自《外交政策》）

分享大量假新聞 攻擊陳其邁及蔡政府
《外交政策》雜誌近日發表一篇調查，指民進黨去年在地方選舉遭遇重挫，但早在大選前外界就曾質疑有中國網軍介入選舉。據該篇調查指出，韓國瑜從默默無聞到突然具備很高的網路聲量，背後也是有網軍在推波助瀾，其中包含，韓在去年4月9日宣布參選高雄市長，10日就有網軍在臉書成立「韓國瑜粉絲後援團 必勝！撐起一片藍天」粉專，之後該粉專陸續分享大量的假新聞，像是攻擊韓當時的對手陳其邁以及蔡政府，這樣的攻擊文宣不僅在網路散播，在多數台灣人都有使用的社群軟體LINE上更是到處瘋傳，到選前更有超過6萬人加入，但該雜誌調查發現，成立粉專的網軍並非韓的粉絲，反而非常像是專業的中國網軍。

挺韓粉專管理員 自稱中國騰訊員工
該雜誌追蹤調查發現，該粉專的6名管理員中，有3名創立人員都自稱是中國騰訊的員工，畢業於北京大學，其中兩人更自稱曾為許多處理公關的外國公司效力，透過類似的背景搜尋，在LinkedIn上也發現了另外249筆登錄資訊，其中不乏使用相同照片、但名字根本不同的紀錄，且這些人使用的是簡體中文，而非台灣慣用的繁體中文。更巧合的是，成立「韓國瑜粉絲後援團 必勝！撐起一片藍天」粉專的3名網軍在大選後就停止活動，沒再持續發文，不過該粉專目前仍有在持續運作，且成員已超過8.9萬人。

報導指出，LinkedIn是北京最受歡迎、用以從事間諜活動的媒介，包括美國及德國都發現許多中國間諜藉此進行情報活動的案例。報導也引述台灣中正大學戰略暨國際事務研究所助理教授林穎祐分析，指這種網路間諜活動可以追溯到解放軍戰略支援部隊，該部隊為中國進行網路、太空、電子戰的單位。另名在我國國防部政戰局工作的專家也指出，成立挺韓粉專的網軍可能並非專門的軍事或情報部門，而是一個與中國當局合作的私人單位。這名專家也提到，這早已不是北京首次試圖操縱台灣的社群媒體，平時他與同事就發現，許多臉書頁面及網路的內容農場，乍看像是台灣人成立，但仔細研判卻發現背後是由中共的宣傳部門所運作。

中共間諜都搵個醒啲架啦

等正式選先爆啦，蘋果咁樣係咪幫郭台銘上位

一早完咗初選喇，國民黨會出大話魚
宜家問題係柯p會唔會出黎𠝹小英票
唔出就可以專心對付條大話魚

柯P出唔出又係證明佢到底係真心為台定又係支共培植既臥底